星島日報：太古城14天12人染疫

太古城再出現個案，寧安閣一名50歲男居民（10334）染疫，感染源頭未明。過去14日，太古城共有12名居民染疫，分布於海天閣、寧安閣和齊宮閣。

太古城14日12名居民染疫：
東區 太古城海天閣 9564
東區 太古城海天閣 9565
東區 太古城海天閣 9566
東區 太古城海天閣 9599
東區 太古城寧安閣 9694
東區 太古城寧安閣 9805
東區 太古城寧安閣 10071
東區 太古城寧安閣 10175
東區 太古城寧安閣 10294
東區 太古城寧安閣 10334
東區 太古城齊宮閣 10114
東區 太古城齊宮閣 10276

封城

封太古城囉

真。封城

突襲！

想睇有錢人區夠唔夠膽封

中產唔敢封

政府垃圾

睇死佢唔夠膽封中產

歡迎鞭屍

我估有錢人應該冇咁大反響
其中一個原因係佢地唔係手停口停
可選擇work from home又相對較多

係嗎？

封太古城

應該有Popo 高層住太古城，點敢封

私樓唔搞？

太古城金黃的地方
根本就係重點要搞佢嘅地方

油麻地 深水埗就話姐
太古咁多伙記係到住，點會封

小江

鞋抽同振美好似住果到可能仲有其他

振美好似係康怡/康山

唔夠有錢，封！

封城！封城！

寧安閣洗左樓幾次都keep住有中仲要源頭不明 10成10去叫雞中招喇 仲要同一隻雞

射tg

我都唔係好記得，好似是但一個係到住

酒店雞群組

幾人唔係重點,幾個單位先

唔關事，阻住出入係人都唔想

離地中產：支持封城

有錢人區
正苦: 睇唔到

我買你唔夠膽封太古城

太古城未到巨富階層
起柒婆眼中咪又係韮菜

封LO～！！！！！！

中產多順民

係咪封太古城先

搬走咗啦

封左佢啦，咁舊條渠唔得

叫佢地走左先唔得咩

私人屋苑唔敢封？

唯一印象太古城斑馬線仲多過馬路

太古城走難記開始

中產先最無反抗能力

請記者問: 政策有無一致性？

半山九龍塘先唔敢

中產d DNA 先值錢

想封快D封
唔好咁多野講

其實呢
倒翻轉 佢地夠膽封太古城先驚
雖然我都唔信

乜仲唔封啊

係封就好睇囉

唔撚封有錢人

有本事封九龍塘/半山,我強烈支持

派一堆人唔畀有錢佬出去玩

買佢唔封

有狗衝盃了

封呀

狗衝去拉帶啦

咁多單，唔係唔封城吓話？定係驚俾人屌？

好撚型

唔覺得夠膽封喎，十大屋苑鬼夠膽咩

留名睇中產封城

封柒班柒頭就岩

得個3棟
成個太古城咁大

有錢人唔封了

公務員宿舍

14日有12人帶有病毒有咩咁嚴重呀 你話單單太古城14日就有12人死就話危險姐 大驚小怪 make in china垃圾病都好驚

仲唔快撚啲封

邊敢封呀，玩下d舊區廢老，做下大龍鳳比阿爺睇咪算

支持 政治唔關我事 政府為大家好

跳老舞群組都唔夠胆查啦！

仲唔封城

等睇封城。

仲以為會仆街

幾時封左太古城

唔覺得佢哋會封

傳說中痴根的月娥會封城

太古城wor，同垃圾雞竇，公屋邊有得比，點唔可封

俾盡中產啫

高層行埋封鎖線
死開啦
yes sir 依邊出

馬國明都要驗
其實呢d中產社區最多年薪百萬港漂

封封封

社區封了 太古變冷清

咁都有錢

人治社會有得特別對待

封埋太古坊 等班audit 狗無得上去audit

一路驗一路audit

lm

新名：太古封城

一定會搵太古城嚟封

中產佢都已經唔夠膽封
我仲等緊佢表演封麗港城

太古城 麗港城 why not both

千祈唔好封
其實依家算控制到

即係你支持唔合理ge防疫政策？

見親呢個仆街都眼火爆
有冇人知佢死左未

點解冇封城嘅 7婆又驚得罪有錢人？

中產最廢 點會唔敢封
屌完中產叫佢再含都得

要封太古城啦

咁要封炮台山

封！

封太古城收集BNO 中產DNA

個政府真係好肉酸
中產區即刻唔敢封

太古城班中產屌狗屌得咁興奮
班狗仲唔有仇報仇？

有錢人可以買幾層打通住

蛇渠鳳鳥 太顧便冷清

咁橋 太古城 同 紅磡

肯封區未

巴打住開邊到？

封

睇真d字幕

又話要全棟驗
又話要封要剩

太古城乜撚都唔洗做

有錢人地方是不會爆發的
所以不用封

邊度黃就封邊度

封「城」未？

封啊 ! 屌你老母!

唔封太古城1：1
封太古城1：100

睇怕住禮賓府

睇下夠唔夠膽搞中產
公司好多中高層住太古城

太古住戶：挑你個老味！柒婆夠hi膽咩！反問妳知唔知我背後邊個撐架吓！

夠膽封太古城？

唔係一橦多過兩人就要強制檢驗咩？

我要進來囉

政府唔封了

封咗咁佢哋咪可以work from city 囉,邊個街坊唔聽話就㙮佢.

太。古城

有家幾時好似淘大花園咁跌

仲唔封

太古城最低消費都過千萬，仲要全港數一數二高質屋苑，唔使下下搵過億豪宅比係叫有錢嘅

有上一次嘅經驗又點會再跌啊,除非香港變咗戰區啦.

不過敍利亞啲樓價唔跌反升.

點封呀？叫d 狗圍太古城呀？

跑黎做乜鳩

上次唔係封咗晚？

封未

樓價只係得益樓市剩識升

潮退時期咪只係中產樓
太古又唔係未退過

係有風氣話呢d坐資產順風車因而變有錢
班有樓都樂於接受呢個虛名吹呀

好多同事呀，個度

封埋太古坊，WFH吖

自從封城後數字突然開始下跌

你講到油麻地北角反抗力好勁咁

恭喜晒

屌你老母仲唔撚封

封鳩自己人

太古城太多黎先生

好多咩？

支持黑狗 守城

太古城地契要同bno一齊攬炒🔥

快撚d跑

快d 封啦

中產無得共享食梅林牌午餐肉的榮耀

睇吓平時藍屍mode嘅港豬同離地日豬會點睇

太有錢唔敢封

好似有個警司都係住太古城

不過太古地班友都可能去左staycation

油麻地順安大廈7日11單確診都未比人封

封啦

住太古十幾年前買落嘅咪唔覺自己有錢

開波隔離, 唔該

封埋商場同一三四期商廈喇
成個屋宇署可以WFH

太古城屬於韮菜地區，封城與否不存在利益考慮

識好多屙跌🐶住太古，同firm個啲仲要好淫亂有個太古fuck buddy network，得閒就扑下野，大家住隔離果棟，踢拖落街轉一轉lift就

有錢點封

葉劉票倉

樓價升咗未有錢囉有咩問題
更加重要係當年買得起樓嘅人，能力、財力、眼光都唔會差，錢搵錢點會係窮？唔係富豪，但住得太古一定有錢啦
同埋你話坐順風車，九成九做生意都用物業做抵押，銀行先借錢俾佢地，靠樓做生意發達有咩問題？
不如你講吓點賺錢先叫有錢

袁國勇出黎！

西灣河JJ表示不安

呢d真係要封啦

同啲毒deal撚咗丫嘛

我就唔信會封

呢區唔算

太古好似EY ? Peak season 攰到咁，fuck 毛 。咪吹到咁